點解biohazard,leon唔姦ada?

著到咁,點忍阿,好撚唔合埋

開哂

靚仔多數gay

包紮果陣望到黑絲

因為總統個女正過Ada

其實喪屍有無？